Zo verbaasd over hun komst naar stad, al was wat ze had eigenlijk verwacht alles samen; zo boos op hun aanvaarding van haar moeder uitnodiging na afgenomen, terwijl op hetzelfde moment zou ze nooit heb vergeven dat ze als ze niet komen!
